又有入境處人員中招

灣仔入境事務大樓一名入境處人員確診

入境處表示，一名在灣仔入境事務大樓14及16樓負責後勤工作的管制支援組男高級入境事務助理員，確診感染新型冠狀病毒。他最近沒有外遊紀錄，最近一次上班是上星期五，同日到診所求醫。他工作時一直有佩戴口罩，探測體溫正常，及遵守其他防疫措施。他工作的兩層樓並非公眾樓層，不對外開放，已即時安排全面清潔及消毒，包括所有公共設施。

入境處指，衛生防護中心正嘗試了解他的感染原因，及有否密切接觸者。處方會積極配合，包括安排相關的入境處人員接受病毒測試。

中招係基本法腐乳架

3萬,thx!!